[和理非回合] 西灣河 / 太古 / 天后 / 跑馬地 同時放映

全靠各位街坊同巴絲支持，放映會由一晚1個變左一晚4個，希望可以更多區同時播放，遍地開花

點擊連結:

做咩要搞連儂放映會?
而家未能有效說服藍絲或中游分子，主因係各執一詞，佢地用TVB視角去批判示威者，甚至支持黑社會胡亂打人。

我地要俾佢地知道真相，所以喺佢地樓下搞放映會，播放其他傳媒既片段，等佢地自己思考誰對誰錯

我地搞過啲咩?
籌左少少錢，買左兩套裝備，去左好幾區試播，亦有群組兄弟自發搞放映會

搞放映會有咩好處?
- 游說非同溫層既群眾
- 人力成本低，每次只需1-2人去管理一個放映
- 風險較小，最多被人告阻街

搞放映會有咩唔好處?
- 每個放映站只能接觸某範圍內市民
- 裝備成本高 (有關裝備可以去Funding Page 睇到: )

點解要集資?
1. 增加放映會既物資，同一時間可以多個地方同時放映
2. 增加放映會既覆蓋區域，想做到全港18區甚至每個地鐵站都有
3. 提供放映物資俾各個集會

點樣可以支持?
- 上去我地眾籌 campaign 募捐 ()
- 有額外既 Projector 去捐贈俾我地

推

支持

幫推

小心比人突襲，注意保護好自己